（多圖）其實啲人妻驚唔驚自己老公對住個陪月員會把持唔住?

老婆啱啱生完又未可以做愛住 呢個時候有個陪月係間屋到長時間相處 仲要個陪月成日烏低身湊個bb 成對大奶奶任睇 屎忽又印晒底褲邊咁對住你 大佬點忍呀

話你on9怕你嬲

睇到樓主個名都知係耆齡王post

不能只有我看到

正

巴打識食！這種女人先最好屌，多汁多水又有技巧，又識自動波，利申試過

乜陪月唔係包埋幫男事頭出火架咩？

我要斬撚死樓主條仆街

係就正

我屌你個老母 依d又唔show出黎

屌

有巴打正皮 識貨

其實負評嘅人係咩心態?

好明顯得gay佬同人妻先俾負評

連登真係好多基佬

屌呢d就有圖仲要多圖

有圖都屌 咁難服侍

樓主膠得黎好好笑
多謝你喺blue Monday 比到個笑容我

其實我認真

有9個正常人正評